---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8541"
date: "2009-02-19T12:10:56"
uploadBy:
- "sven"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo!

Sieht wirklich nett aus, aber musste das sein mit dem zersägen der schwarzen Platten.
Ich könnte das nicht!
Wäre mir einfach zu schade um die ft Teile. Da muss es doch ne Alternative geben!

Gruß
Sven